解除檢疫後的第一次旅行，會唔會洗得豪啲獎勵下自己？

有朝一日出入境唔洗再檢疫14日
你之後的第一次旅行
會唔會洗得豪啲獎勵下自己？

舉例：
住開hostel就改住酒店
坐開經濟就改坐商務
食開松屋7仔就改食omakase

no la,
一開返個價一定比之前更貴

但係咁耐無出去旅行
洗多少少獎勵下自己都ok啦

會~不過係由去日本改去歐洲
原先去5日改去10日

反而酒店,商務位或食呢d都係跟返之前咁
唔想做水魚

唔會
因為留返去旅行既錢已經用哂係第到

買番同一樣野但貴咗咪洗多咗

係啦，同我意思一樣，總之係洗多咗

松屋並盛轉大盛

傻啦, 全世界等緊人去消費
你仲加價趕客?

洗得合理！唔做水魚就得啦！

會，第一個trip去遠啲

隨時第一次已經係離開香港

唔覺會加價，反而減價/優惠吸客
食左一水得一水，點知幾時又爆 封關

會加價既應該得旅遊保

加太多咪少人買

唔買冇得上機入境

旅遊保，唔係健康証明，唔會影響你入唔入到境

我會book靚少少的酒店
人生苦短
隨時肺炎死咗，留咁多錢把鬼

中招會加重醫護負擔 支那人入黎醫完走你數

係香港公立醫院咁on9
去外國醫院，旅客應該入院嗰陣時已經要俾按金

同埋旅遊保險係事後先claim返，你係外國入院嗰陣時都係要自己俾住錢先

供不應求，自然會貴左

去台灣做大爺

有d人會睇定d先去
有d人收入少左無錢去
有d人price sensitive唔會貴左都照去

係儲左一班等緊去旅行嘅人，但唔覺得會搞到供不應求而加價

都有好多人話暫時唔敢去外國

絕對會，因為你去既地方限制左，只能夠/ 願意去抗疫成功案少既地方，可能係平時既5%，但人就只係少左50%，即刻要爭崩頭